# 几款好用靠谱的机场梯子推荐，机场梯子白名单汇总

**要找个好用稳定而且靠谱的梯子不容易，总有几匹害群之马混在其中，虽说现在的梯子软件都支持手机和pc端同时使用，功能很方便，但是安全性这块儿如果不好好甄别，长期使用后患无穷，今天给大家整理一份机场白名单，都是混迹在各种论坛和电报群中，经过大家长期使用后确认安全无毒的，可以参考使用。**

梯子的排名中以安全的海外出品方优先，其次看机场优点多寡进行排序，价格费用也会作为一个考量标准，毕竟很多使用者为学生用户，虽然机场价格一般不会太高，但如果性价比突出，也是一大特色优点。

此次排名一些明显的墙内机场就不考虑在内了，当然收集的信息也优先，可以会有遗漏的地方，后续如有发现会查漏补缺。

2021最新好用稳定且靠谱的机场梯子白名单：

## Express VPN

老翻墙们应该都知道这款梯子了，一般会将他和Nord放在一起对比，业界元老＋长青树，海外大厂出品安全性这块确实有保障，缺点就是贵，一般人只能望洋兴叹的那种贵，而且因为树大招风，比较容易被墙，虽然恢复速度也快，但是等待总不是那么美好。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/07/10/q4MivHQO3zp2RaP.png)

## Westworld 

官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/ask096](https://xbsj4621.fun/i/ask096)

也是外资出品的梯子，推荐的人挺多，性价比也高，比较适合大众使用，线路比较丰富，而且全机场使用IEPL和IPLC专线，缺点就是所有节点都是按照流量计费，流量套餐100G~300G不等，也有额外的流量加油包，速度挺快，上手难度这块儿和所有机场一样都挺简单，总体来说还不错。新用户能有三天的免费测试时间。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/07/10/5q2usiDNOJloXIn.png)

## 迷雾通

由品葱的葱油开发，安全性方面比较值得信赖，电信使用可能偶尔会需要断线重连，用来浏览网页还是个不错的选择。

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/07/10/lBC8NiRQoD2AT4u.png)

## Just My Socks

这家我己没有试用过，但是看有群里人推荐，出品方是Bandwagen，如果习惯用ssr的不推荐这家，容易被封，其他都还好。

## Squirrel vpn

出品方在美国，曾经由Youtube的江峰推荐过，大体是一款安全靠谱的梯子，价格3.99~5.99美刀一个月不等，具体看你是包月还是包年。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/07/10/VY6KlXrDAQZmakz.png)

**以上几款都是根据论坛和群友推荐筛选出来的安全靠谱的梯子，大家可以根据自己的实际情况甄选。**

